突發思考

啱先返工有同事問咗我

如果一個TB同一個Gay佬拍拖

咁到底佢哋算唔算有正常嘅性取向呢？

利申：本人係正常性取向

TB鍾意女
GAY鐘意男點會行埋

咁即係人地當地係TB或者gay 而佢又係其中一個
性暗示 羞羞臉
無事嘅 負負得正嘛

如果算係正常性取向
姐係個gay佬唔係gay
個問題就唔成立